一人一個20隻字內既笑話

有一日，李思捷環繞地球轉

「思捷環球！」

喪彪好喪

感謝樓主提供笑話一則

樓主

一國兩制

白色，黑色氣球
邊個會俾人告？

白

因為...

告白氣球

從前有隻北極熊
佢剪晒自己啲毛

然後講好凍

屌好左

估下邊三個數字最勁

係666呀😂

唔識笑

有個癲佬係飛機掉滅火筒落街
點解？

因為佢癲

樓主生得好高

仲低質過陸高遠

Cctvb爆炸 邊個一定會死？

汪明荃 因為（名存實亡）

大佬彪

曼聯

Me

香港

「香港巿民熱烈慶祝回歸祖國」
「一國兩制港人治港」
「中華人民共和國」

大力: !%@!^&#%&@!$

林鄭是特首